點解唔見太子站附近有路祭？

如果真係有死人，以中國人傳統點解呢幾日唔見有家屬舉行路祭？太子站有無死人，我覺得可以從頭七當日太子站一帶有無家屬舉行路祭，了解到真正答案

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

樓主on9, 此post已完，勿回